連燈仔幾時返公司搞公投叫老細加人工？

係咪渴民主渴到傻咗呀？

要求以後鴨免啲update全部都公投
滿足啲心靈缺陷嘅香港人投下票
自我安慰下自己
痴撚線
一個壇嘅app有咩功能都要公投，學人講民主自由
見過有人話上肥婆icon=剝奪佢自由
連燈仔個腦係咪殘廢㗎？

肥婆打手發爛咋
肉鳩酸

你依句嘢有冇公投過先出呀？
你剝奪我自由喎

咁點解當初唔留係高登

支持公投過先出lihkg

( Show Blocked User - 扮絲打咩心態 )
So simple

睇佢講咩都要公投就知佢當ADMIN係機器
ADMIN就係要有判斷能力分辯咩係有爭議性

唯恐天下不亂咪係樓主呢D撚屌

有判斷力就當初唔佢上架啦
鴨免根本唔知網民得把口
有幾影響佢地生活有
有個屎坑上網放屁之嘛

何況update個app好大件事呀
你見ig轉個icon都大把人嘈啦
支持鴨免搞update公投呀

幫樓豬推推

點解呢d垃圾言論好意思出post
真係用下腦啦屌

係呀有爭議性呀
最大爭議咪個鴨免係瘋狂開下post搞下公投就會照你說話做
依個大問題過個肥婆icon啦
他日五毛軍又洗版係咪又要俾五毛控制個壇呀？

其實班人用民意做盾
根本純粹係睇岩唔岩自己心水
到時如果真係有五毛操縱民意
佢就會話ADMIN唔做野
俾班五毛搞事
叫ADMIN BAN晒佢地
應用去其他唔岩佢地心水既意見都可以

到時留番一班岩自己心水既人係到
到時就唔係一兩個post係到圍爐
係個forum自己係到圍爐咋

回帶